psvr 2代

有無用家分享下 值唔值得買？

Slim機 非pro機 係咪好差畫質